想轉上網(1000m)

嚟緊9月就完約 (100m HKBN 160蚊一個月) 聽聞網上行 2x1000m好似唔錯
有冇介紹? 留TG 唔該

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費